「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

順面一齊諗下對家會點做我地可以點拆
[集思廣益]迫爆離境大堂

推

唔好洗版

黑警還眼
聽日機場見

通宵留守？

支持。好陰公，依位小姐眉清目秀，咁後生無咗隻眼，以後點生活落去？生不如死

可
都彌補唔返香港人嘅痛傷
要俾世界知道我地嘅決心

不過睇情況睇人數啦
Be water

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命